衣加見到人行街都戴豬咀完全無違和感

點解會咁
幾時可以開始流行？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

已經日日帶住,訂緊7093,下個星期先返,買左對20926用住先..
口罩留比家中兩老用吧..
真係無心機再同人搶..留返比D有需要o既人好過....

同感，口罩都係留俾屋企人

遲下出街個個都係就正

用豬咀又安全啲，又平啲
點解唔用

一對60926可以用幾耐？
如果當口罩用

7093好似可以用到200小時
我預半個月多D

一個手術口罩係四個鐘
你當 50 個都得